升旗禮下雨 緊跟中聯辦收遮 「張曉明做乜 梁就做乜」

張曉明同689有無做過愛？？

有時覺得689好識玩政治